{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_055636",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.booking.com/hotel/kr/sinsinhotel-seogwipo.ko.html",
        "collectedDate": "2023-11-17",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "신신호텔 서귀포"
    },
    "text": "西帰浦の中心部に位置するシンホテルは4つ星ホテルで、仙女湯から2.5km、済州ワールドカップ競技場から6.8kmの距離にあります。 当ホテルは、24 時間フロントデスクやビジネスセンターをはじめとするさまざまな施設を提供しています。 また、ホテル内のレストランではアメリカン料理を楽しむことができ、無料の専用駐車場を利用することができます。 客室にはエアコン、薄型テレビ、冷蔵庫、やかん、ウォッシュレット、ヘアドライヤー、机などが完備されています。 一部の客室にはシャワー設備とスリッパ、都市展望図が提供され、すべての宿泊オプションにはクローゼットが含まれています。 朝食にはヨーロッパ式、アメリカ式、アジア式が楽しめます。 また、周辺にはスェソカク、ヒュエリ自然生活公園などの観光名所が位置しており、済州国際空港は42km離れています。 最寄りのビーチはわずか600mの距離にあり、チェックインは15:00から始まり、チェックアウトは11:00まで可能です。 このホテルのレストランはアメリカ料理、韓国料理、アジア料理を提供しており、雰囲気はモダンです。 また、菜食も可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "シンホテルは何つ星ホテルですか？",
            "answer": "シンホテルは4つ星ホテルです。"
        },
        {
            "question": "シンホテルはどこに位置していますか？",
            "answer": "シンホテルは西帰浦の中心部に位置しています。"
        },
        {
            "question": "シンホテルから仙女湯までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "シンホテルから仙女湯までの距離は2.5kmです。"
        },
        {
            "question": "シンホテルから済州ワールドカップ競技場までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "シンホテルから済州ワールドカップ競技場までの距離は6.8kmです。"
        },
        {
            "question": "シンホテルではどのような施設が利用できますか？",
            "answer": "シンホテルでは24時間フロントデスクやビジネスセンターなどのさまざまな施設が利用できます。"
        },
        {
            "question": "シンホテルのレストランではどのような料理が楽しめますか？",
            "answer": "シンホテルのレストランではアメリカン料理が楽しめます。"
        },
        {
            "question": "シンホテルの客室にはどのような設備が完備されていますか？",
            "answer": "シンホテルの客室にはエアコン、薄型テレビ、冷蔵庫、やかん、ウォッシュレット、ヘアドライヤー、机などが完備されています。"
        },
        {
            "question": "シンホテルの周辺にはどのような観光名所がありますか？",
            "answer": "シンホテルの周辺にはスェソカクやヒュエリ自然生活公園などの観光名所があります。"
        },
        {
            "question": "シンホテルの最寄りのビーチはどれくらいの距離ですか？",
            "answer": "シンホテルの最寄りのビーチはわずか600mの距離です。"
        },
        {
            "question": "シンホテルのチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "シンホテルのチェックインは15:00から始まり、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "シンホテルのレストランでは菜食も可能ですか？",
            "answer": "はい、シンホテルのレストランでは菜食も可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 359,
        "QA": 464
    }
}